做人嘅真理

黃藍問題一律建議自首

唔押韻

健康問題一律建議早抖

婆媳問題一律建議隻抽